點睇神宮寺乜乜到今日都未買到ac,勁廢。

叫咗佢去7仔買

課金打丁

樓主有無諗過賣個acc俾佢？

我ac專賣比5毛 pr用

佢中學生無大學email

佢氹阿媽轉寬頻拎ISP email,刷頭！

佢住柴灣區公屋 撚有錢

神宮寺真人係咪熱狗陳到

終於番黎

係啦 網典有寫

你柒左 我幾個單位有幾個isp email都開唔到

佢傻西黎

拉

25樓主同do哥？

点睇顏值榜第二名

吊 你收嗲拉

幾時有第一名？

依幾日唔得閒上網